公司cut 人搵大陸同事一週一至兩行工作

公司cut budget要炒人，唔知邊個咁醒決定叫大深圳個同事每星期到香港office 一至兩次 返工，replace 果個同事，最慘係我唔識蝗語溝通唔到.....希望唔好得到肺炎啦。有冇巴/絲打知道咁做係唔係犯法？

黑工

隔離

call 衛生加勞工處

勞工處見

舉報黑工你我有責

兜埋條仆街佢

靜靜地收集證據舉報

舉報

無用要條友比人拉先得

唔洗隔離？

舉報黑工有錢收架

一簽兩行就肯定唔係work visa

除非佢申報隔離地址係公司
如果唔係已經可以用違反隔離令拉佢

如果有收錢做嘢再加黑工

工作簽證好易但班人唔肯搞

開名喇，仆街僱主